\documentclass{beamer}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{listings}
\setbeamercovered{transparent}
\usepackage{hyperref}

\usepackage[percent]{overpic}

\lstset{
  language=prolog,
  showstringspaces=false,
  aboveskip=-33pt
}

%\usetheme{Boadilla}
%\usetheme{Rochester}
%\usetheme{Rochester}
\usetheme[]{Goettingen}

%Kopf- und Fußzeile definieren
\setbeamertemplate{headline}
{%
\begin{overpic}[width=\paperwidth]
{kopf-hg.png}%
  \put(0,0){{~}{~}}%
\end{overpic}
}

\usecolortheme{dove} % :-)

\setbeamercovered{transparent}
\beamertemplatenavigationsymbolsempty
\setbeamertemplate{footline}[frame number]

%Titelseite
\title{PetFinder I}
\author[B. Lüers, K. Oetken, O. Weitz]{Bengt Lüers, Klaas Oetken, Ole Weitz}

\institute[Universität Oldenburg]{
  \inst{}Fakultät 2 - Informatik, Wirtschafts- und Rechtswissenschaften}
  \titlegraphic{\includegraphics[scale=.4]{unisignet_r08_c2_cut.png}
}

\date{\today}

\begin{document}

 \frame{\titlepage}

\section[Milestones]{Milestones}
 \begin{frame}
 \frametitle{Milestones}
 \begin{itemize}
\item Per HTTP PUT übergebenes XML wird eingelesen und verarbeitet
\pause
\item Eventstream auf Tierprofil
\pause
\item Social Graph
\pause
\item Tierposition über AJAX aktualisieren
 \end{itemize}
\end{frame}

\section[Live-Demo]{Live-Demo}
 \begin{frame}
 \frametitle{Live-Demo}
 Die Live-Demo ist \href{http://134.106.56.170:8080/PetFinder}{\underline{hier}} erreichbar.
 \end{frame}

\section[To Do]{To Do}
 \begin{frame}
 \frametitle{To Do:}
 \begin{itemize}
\item neue Tiere erstellen
\pause
\item Kommunikation mit OFFIS Server
\pause
\item Eventstream erweitern
\pause
\item Mehr AJAX
\pause
\item Stylesheet für mobile Geräte
 \end{itemize}
 \end{frame}

\section[Fragen]{Fragen}
 \begin{frame}
  \frametitle{Fragen?}
 \end{frame}

\end{document}
